隊咗個同事呢家佢中年失業

同老細隊咗佢兩刀
呢家佢失業 好似好仆街
其實佢搵屋企人接黎做
夾埋呃公司錢都係老細損失
點解我要隊佢

主管級 做咗廿年
五六萬蚊個月 有仔女讀書

隊完佢你有無得坐佢個位？

做得好
佢唔失業
你點有位上

Hoball

如果係藍屍
隊得好！

小心人地會尋仇,你係當面定咩

佢有冇上連登？

操

我就是被你隊的那位

小心佢真人隊你兩刀

人不為己 天誅地滅

你有刀嘅言論令到我感到驚嚇
報警先

唔洗Dislike我個回覆
你直接同個官講

原來係你隊我

其實呢d 野報得icac